(女義士)呢條無腦港女想岀名，有無巴打幫手？

我好想認識下佢，點解講說話可以咁賤？
有無人識佢？

推

垃圾MK妹

推到發夢認識到佢

推到同佢夢中相見

好想認識佢
有無巴打幫到手？

似假acc

推到佢仆街

我即刻search已經揾唔番
所以想揾巴打幫忙

你老母生著你呢啲臭閪又臭口嘅女一定好心痛
[red]你知唔知佢哋係為咗你有份嘅未來爭取緊啊！積吓口德啦臭閪！你死十次都及上夠佢哋活一世啊！［red]

push

幫推 !

pish

呢條咁既臭閪，推佢畀狗屌就岩

仲有一個人俾個心佢

與其去認識無腦嘅人，不如叫多啲有腦嘅人同我地同行

加油啊，香港人
我地一個都不能再少

我真係好傷心，同好憤怒。。。